LG V10 報驚

部V10 兩年前買落 前排開唔到機 整左500燒底版
近排好驚佢會爆炸睇左1小時片熱到可以煎隻蛋黎食
依家個電量顯示假架32%自動關機
PS.換Iphone8plus好定IphoneX好,其他AN機
點解D機比大鋪平既

LG仲攞去整

U11+

即放啦

U11+/ note8/ iphone x

300蚊收